{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind taludes."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib pikki uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja armastus m√§ngida fetch. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pallidega m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ma s√∂√∂n inimestelt leiba."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib ujuda lompides."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on valjuh√§√§lselt lakk ja m√∂irgamine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga m√§nguhimuline."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Teen palju l√§rmi."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina sisin."},{"text":"Elan rohus v√µi d≈æunglis."},{"text":"S√∂√∂n vahel v√§ikseid n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n salatit."},{"text":"Elan maal v√µi vees."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha m√§ngida √µues ilma kaitseta!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning panen sind end soojana tundma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen p√§eval taevas."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Lehti liigutan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Vahel ulun!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja pundunud ning vahel toon ka vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu kohevad lambad."},{"text":"Vikerkaare v√µin p√§rast vihma ilmuma panna."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihmahooge n√§ha mind taevas paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja, et p√§ike paistaks ja vesi paistaks."}],"options":[{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen j√§√§, mis langeb taevast nagu vihm, kuid olen k√µva ja √ºmmargune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è K√§in tihti √§ikese ajal."},{"text":"V√µin akna √§ra l√µhkuda!"}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen pikka aega v√§ga palav ilm ja ajan maa kuivaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."},{"text":"‚ñ´ Taimed ja loomad vajavad minu ajal vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen pikk periood v√§ga kuuma ilmaga."}],"options":[{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma ning keerutan ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma v√µin olla ookeani l√§hedal v√§ga ohtlik."},{"text":"Inimesed peavad olema ettevaatlikud, kui ma tulen."},{"text":"Mul on rahulik keskus nimega silm."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tormi ajal √§kiline valguss√§hvatus taevas, millele j√§rgneb vali l√§rm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elekter taevas."},{"text":"Ô∏è Tulen enne √§ikest."},{"text":"Vahel tabasin puid."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}}]}